Non-locals in HK telegram. Protesting and chat

It is hard for non-locals to participate in protests and be active with the pro-democracy movement.

These groups aim is to:
1. Allow people to share ideas freely
2. allow people to express themselves to an accepting community
3. Gather like-minded people who believe in the same cause
4. Organize protest groups. Protesting in groups is much safer than going alone.
5. Share propaganda, posters, and art

Non-locals in Hong Kong are especially welcome if you want to join the frontline, go protesting, talk to others from around the world or share your ideas this is the place. The group chat is active with people sharing their experiences and ideas constantly. We are judgment-free as long as you don't support the CCP or the police dogs.

Telegram is a common medium of communication between locals in HK. It supports encrypted calls and messaging.
!! never use your real name !!

Chat room:

Broadcast:
光復香港，時代革命

Push

Highly informative, join if you’d like to know how REAL Hongkie think.

Gwong Fuk HK, Si Doi Gak Ming

There is one already.
Thousands of english speakers in that group

which one

求link

Fight for freedom stand with HongKong